[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2026)

誤中 3：2

Cup佢

屌你老母帕托

fast

輸剩600 買10。5角細 300 300客第4球 爆我角細 入球又補返 嬲到 allin客5翻生

快手4-2啦屌你

劇本波

14c

客盤兄弟上水叫
3-3 3-4阿喂！

快33

4.00 14.5b

3 3
聖羅入未

Cup佢，3:3贏最小

頂撚住阿屌你個閪

客勝有26倍

劇本FT 3-2 撚鳩下盤

仲有波入

好撚想睇條gel頭有腦 又gel爆

角大

上啊聖馬田

快cup

快33 奇蹟

屌你 入唔到角 唉 追唔到數了

有病 如果咁都和/cup到就唔撚賭球了

命不該絕啊

劇本就再顛D！

和咗唔賭了

仲有10分鍾
做人做狗自己決定

上水屌爆波啦 下盤手足

咁派唔派1000

比多個12m 客

唔好ft3-2比假希望啊

再買5.5/6 入球大 小注

追多個客ng

客快追和 沙士菲入未

追和未

追多注入球大

求3:3 3:4追數

快3比3

加碼
杯到派多個200

屌你我要劇本呀3:3未呀？

今場大家都開開心心

我

15cccccc goalllllll

Lm

lm

14.5cashed

15c 真係多多都有 鳩蛇勁撚到

仆街 入緊又刷角 屌你

4.5 cashed

快3:3！上阿 屌你老母！

馬田唔好比假希望 快啲追和

聖馬田 上呀

痴線波 瘋狂補飛

客再再ng 信者再得救

整多球12碼，再刷兩隻角吧

3.6倍買緊16.5買唔到。。。

16c

頂住抽一個含

Gun足

沙士一粒

我都係

爆撚到口心

快手3-3

唔買3:3 客mg 唔好話識賭

17.5大 轟落去 唔信比唔到2角我 屌你

16.5 仲追

主ng

搞掂
可買客ng /無入球了

3比3快和

客

屌你入多粒改名做martin

而家16角啦 走曬寶 想死左去

11角就停咗手 依家心痛

一人半場 岩晒數
你上半3粒 我下半場3粒

咩角都無買 仲想死

馬會要爆廠了

今朝勁賺?

聖馬田 一定得

入了17.5

客啦
主贏緊龜縮啦緊係

馬田 加油比多粒

跟了

又有劇本

冇角啦掛

買咗上盤表示隻手震緊

上啊馬田 3-3啦快啲

一人踢半埸

唔該唔好比假希望

我要撚9上盤班串友！
入阿！

入多球刷角啊 屌你

阿假撚賭仔

買左主勝而家淆到仆街

沙士菲一球唔該

客5派未呀 我要上呀

馬田快和

支持

球證判左兩個12主 客先得1個
做人要均真點

C呢

狠d入18.5

3-3
痴撚線

3-3

33 goal

3:3

客goalll

Goal!!!!!!

33!!!!

啱 33完最好

笑死3:3 屌客5唔派無錢買

3-3！!!!!!!

4:4 3:4

3:3有病

頂撚住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

27倍3:3波蛋

屌你帕托

買左客4 同 4.5/5大
依家買埋客5

33 頂住 夠了

快Cup!

cup 佢老母！

可以停了

Cls

邊個話買聖馬丁無腦？出黎！

好撚興奮啊屌你老母！！！

笑死

唔撚賭阿甲 好撚假

我屌 cls

5倍ng

125倍 快cup

繼續爆！貪心少少上34

學條傻尻 客隊包尾 買主傻撚左呀？

比我講中 主打半場 客打半場

補飛先
頭先gel個個呢

30倍客勝

係囉 邊個無腦啊

講完就收錢

屌你老母係咪有手足要幫我含？

又係gel 到追3粒

同求

咪撚再入

痴線 盤果注針

屌你老母 中下盤 冇買幾廿倍和...

一禁落和度即刻入

痴撚線
Ng6真係輸都抵

33唔好再入

出黎呀同我

夠唔夠膽3 4 埋

Goal 客ng cAshed 大波cAshed

買左聖馬田半場輸3粒都追和琴

買左3:3唔想輸

沙士菲絕殺未啊

沙仔

仲撚住客5派完再allin客6 算了 夠了

Gel到3球比人追和

比多粒我全格 3:4 未

主完美表演咩叫下半行都唔行下，俾人屌足45分鐘

好彩有補

點解我唔補

出黎呀仆街

頂住

有機
咁辛苦先追和
發癲cup埋架可能

訓左身 一球pls

無波了 劇本係和

Cup埋丫笨 阿假

18角 on9

出黎

話人冇腦果個去左邊

17cccc

令我諗起千葉個場，80-90分鐘3球12m

M字額果個 叫人驗腦果個

350倍客其他

假波最撚好玩

33夠啦 唔該

屌你老母帕托拿圖

比多隻角 3:4 完場

條友gel到 紅牌反cup 依家 3:3埋 兩場都係神手

各位唔好gel住 未完場呀

客多一粒

18c

出來了

痴撚線波

買下盤咩心態 無腦既同我出黎

好

M字額又贏

收錢了

最後4；3絕殺

去睇醫生未？個腦好返d未

瘋狂刷角刷波

比多角
再反cup埋

比多粒

上一個post有人bin買下盤

好彩呢埸同你對左

好彩買左17.5大 爽死 收錢了

3-3夠了 唔貪心 頂住就夠
都已經夠笑爆上盤

入左5.5倍18.5b

仆街 點解我唔狠啲追大角

冇錢睇醫生啦應該

有冇手足買左3:3 波蛋

一半錢角細 一半錢買ng都贏到笑

做咩姐你

笑撚死我 gel 得咁開心

有

呢啲假波真係唔撚識賭

好彩無追角細

岩岩邊個話聖馬田作客廢

買主隊真係要驗腦呀柒頭，屌你老母

幾時都話
唔好咁快gel

聖馬田作客0入球
今場竟然入三粒 唔係假波我唔信

$200蚊主其他 @7
$50 3:3 @23
$50 客W @125
$800 10.5S @2.08
好彩信假波

夠啦停啦

淨入左2.5倍17.5大

上個post有人補咗@80

沙士菲一球絕殺啊 唔該你啦

cup埋 ok？

任你bin無問題

呢埸經典到 補飛先

入左

追大波大角全勝

沙士菲goalllllll

買左40蚊 25倍
補左主ng 等收錢

贏少少，鳩買19.5b先

唔好再入

作客無入球又榜尾 好撚多野講架

上盤班傻9係邊！

屌 炸撚左

125倍cup 快

幾百數都唔撚夠條傻尻好笑

馬會開即場派錢

屌 炸你老母咩

完場先gel 啦下盤
隨時4:3

淨係下半場都夠角大

頂住夠了 下盤手足
無謂貪字得個貧 夠笑鳩上盤就夠

有無人gun哂我入ng
第六球打完上爐 都未買就入

怕撚左d南美波

上盤3:0半場都可以和

冇錢補飛

怕左無買派錢波

屌

冇3:4真係唔撚掂

沙士菲...唉

屌！

之前紅鑽好似試過 仲輸鳩埋

屌 沙士菲炸左 想死 好彩呢場都執返條屍

大家見證住劇本

咁都可以食到半格

再入多球比我開心下啦屌

3-0 都唔夠你開上盤

沙士菲真係唔打算入一球咩屌你

一陣4:3 殺曬

之前有場瑞超試過

18角完

買左3:3 波蛋

比一粒呀沙士

補撚左主勝
隨便gel

請問幾耐

夠膽CUP埋比我睇垃圾聖馬田

比多兩角我再反cup

㩒到咁都唔入 食屎

沙士菲絕殺啦好嗎

追ng夠今晚食半島

g持

一定假
呢隊有前科
之前對班菲特補時輸on9波

33完大家開心

幫主勝兄弟叫 4:3

剩返300蚊 十分鐘唔洗都食到半島

10.5
客ng

人是貪心的 聖馬田反勝啦

高sir好撚癲

沙士唔入俾人入，贏唔到就事撚埋佢算

各位，沖完涼了，18c cashed

反CUP啦

比多c

cup埋佢

以後唔買阿甲啦
假到咁

主客其他

買左和27倍
客其他125倍
補左主勝10倍

輸左注10.5s

頂住3-3

馬會開場假波想爆廠咩

完未。。。好難過

輸埋右

On9買角細 唉

追18.5失敗

都無嘢好講啦 咁都追3粒
波po你串吓我我串吓你先有氣氛嘛

比多角

連追3球ng 就fatfat

沙士菲 唉幫幫手啦

完

咁都輸半 你老母

絕殺未

下盤手足

3-0 3-1唔識補飛？

完場

岩岩好比我過左17.5大 沙士菲垃圾去死 咁都炸一球

南美波 有得補飛一定補

起身
3:1開始玩
咁就執左3000
爽過返工

容近五場作客一球不入
今場就入三球
買上盤真係戒賭南美假波

10.5b開始買起手足

上盤開心左上半場

馬田生性仔

好在補返個和
仲贏多左 阿假

好好笑

600蚊贏 5400

南美波點會買盤 睇下咩環境買仲好

兩日輸咗8000輸淨200 一開始就all in 200 3比3 70倍

咁都追到和抵含啦掛？ 上水啦

一人打半場
上盤手足去左邊

對唔住各位手足
真係好想貼飛

第四球開始追 爽撚到 多謝馬會開即場派錢

呢場買第一球 角大 即場4.5/5 5.5/6 大

執左27,000

和波cashed

好似有人話2000%中？

係到 補和成功

慢慢bin
奇蹟收錢

沙士菲

LM

中80倍 本身輸死咗

27和

M字額死左去邊？有冇錢睇醫生

唉屌 沙士菲炸左粒...

Cls 個個贏大錢 我贏左早餐錢

個個贏大錢

咁都有半格食

買左主盤 肯補飛既一定賺撚到飛起

我都買撚左-1和 屌佢老母

聖羅高水+1收錢

咁都有錢贏

係睇走地盤買

唔輸都開心啦 下盤咁都執到錢

我追番條角細錢+50蚊LUNCH

中70倍 3:3

如果開埋個反cup fatfat

已經好開心

唔好講到我會潛先得ga

Allin左客盤 嚇到瀨屎 搞到無錢補飛

上盤個啲人呢
潛撚哂水

好開心
最快lm 派100$

最後400都可以番身

同具風隊一樣

呢場開即場真係派錢 唔是講笑

上盤 ，我冇鞭你哋，細力啲

客+1咁都收錢

派?

追細咪爆廠

派

係 本身ac清0 有返幾百蚊已經好開心

狗會算係咁 唔開沙士菲即場伏人
開呢場要乜有乜

痴撚線 咁樣執萬6

呢個唔派講唔通

我了

聖馬田 下盤✅
小注 馬田ng❌
小注 馬田ng (第四球)✅
小注 馬田ng (第五球)✅
小注 馬田ng (第六球)✅ 買唔切
小注 馬田ng (第七球)❌

補ng 補4次 仲賺多左

3萬2

勁

一萬上盤巴打報個平安

買細抵輸啦 買細爆左又要追
買大一日未完場都仲有得叫

輸盤仲開心 阿假真係世界級

睇錯
萬6

買左下盤同雙

半場去左做野返黎一睇

執16000炸 本身兩日輸咗萬幾蚊

邊個要驗腦呀 拎個半格去驗腦啦
夠唔夠錢

兩注32000

買得1萬 唔怕輸果5000

Tg

我本身大注左10.5S
Dllm 阿甲都爆角灰撚左
但本身係想要客
就買左50蚊3:3@23 50蚊客win@125
咁都追番

點樣3萬2啊 佢上面個條00

2場波黎

假波萬歲

邊個？有出飛？

訓醒未 上面個注聖羅倫素啊

唔好見到個聖字以為係

開波前買定3:3 神手黎

上個post有出飛

明明講左主打半場 客打半場 都冇買3:3波膽 好心痛

2條3:3 wor

係 呢個真係神手
半場買3:3 就話姐
開波前

睇錯 原來2場波

兩場嚟

喺喎，咁啱賠率一樣

兩條唔同 一條係沙士

執返幾十蚊早餐錢 出去食先

聖羅倫素嚟架屌 幾多人未訓醒

買主盤班友呢

汁左兩注 已經開心到癲
個個贏大錢

有人派我？

阿甲太假 假到以為2場同一場

比舊生搞到得返300 一場又返返去2k 唔賭了

買下盤真係好撚過癮 最後80分鐘屌到佢追和

買唔到角大 走去買客隊

個劇本好好睇

下盤手足集氣成功
不過經過今次唔會再掂阿甲

Thx 聖羅 同 聖馬田 填返琴晚比人絕殺條數

我有幫你屌架

神咩手 由一萬輸淨最400 先allin

場場都有得咁樣汁錢就發

點解講左又唔買 好撚心痛 70倍

得啦認衰仔啦得未呀

好撚心痛啊 比我講中 冇買到

真正來回地獄又折返人間

派未

神奇更衣室

Same

見你係咁叫人補客

有場仲癲啦 半場兩粒
紅左件仲可以追3粒

呢場睇盤正常點都係要客
上半場3:0 我以為自己買左鬼盤

鬼 都無撚到會鬼到追到3球 個攻勢

屌隊波打假/條友踢得差咪算，成撚日人身攻擊，自己睇中買咩都得罪你咩

真 盤路係客 但半場3-0 真係嚇到瀨屎
Btw IT貓一個轉身又收錢

要驗腦呀屌你 叫人驗腦個條撚樣真係要驗腦

驗腦熱潮興起

本身琴晚贏1000 今朝幾場輸淨70 把心一橫尻買左30

勁中回血

驗左腦未 又會買客

我最快 派我了

出埋今晚一場

貝利 半大全大

啱啱派左

200000%gel？

bin人個條友仲好笑過贏錢
贏錢都無咁開心

成幾頁事後

針了

3:0果時補漏左個3:3

係 全程bin佢 開心過叫波

好地地屌波咪算 又要人生攻擊又剩

有冇手足買客係因為琴晚太多主盤

全靠舊生派得慢 先玩到場咁精彩既即場

某條友真係仲白痴過叔食狗

有無精華睇番 點假法

其實你地講緊邊個 我睇唔倒 可能一早完全封鎖左

勁中 多謝定手足先

上半場如果唔係2個12m
可能2:3 客win了

佢冇12m，我估客追唔到

唔比2個12m 可能1:0 完場呢 劇本需要

呢場波派錢 不過冇買波強

M.......

呢場閪波差啲輸死

哦 我知邊個了 完全封鎖左

場波咩事咁激

利申：完場先睇賽果

注定要咁玩

估唔到一場阿甲汁多過5大聯賽

召喚GEL頭狗

講埋啲不切實際嘢，冇12m咪1-2囉

估唔到即場角派錢.... 13.5超高水 唔敢買 買低一格超低水

今晚八點再推

如果開埋客其他就好了

菲律賓識踢波？讓半一

輸到3:0岩岩落車都廢事再睇

估唔到完場3:3有錢收

你估場場都好似巴咁咩

差少少
好彩有買3-3

講得如果就真係鳩up 架啦 無2粒12m 你又知佢地肯入波既

嗰幾球12m真係幾假下

依場波無買 想4

Allin左客盤 無錢補
如果唔係我實買波蛋

菲律賓抵買？

國際賽期 冇波賭

我睇走地入球大細賠率都覺得唔正常，追左幾口客入同和波

連燈仔 買帕托拿圖係咩心態
年青人 有咩驅使你買帕托拿圖

買左先

錢多 無腦 榜尾隊 作客唔識入波

事後多到以為開左香討

好多巴打贏大錢 我on9追左角細

買客個d 驗下腦先

3-2先起床浪費好多機會，上半場大波賠率已經唔正常

呢排上番水賭球 但得d閪波賭

見到咁多事後都係出返去先

事前唔出聲, 事後出黎gel

笑撚到我仆街
未完場咁樣gel法

係時候回家

笑到 買左和其他 唔爭氣

呢場波輸係非戰之罪而係假波之禍

阿甲假波認第二 冇聯賽敢認第一

意甲

1日2埸阿甲比佢gel到領先3球打多個都輸 而家見到同佢同路仲驚過書包

已小注買入菲律賓

今朝個個贏大錢

淨係一場聖馬田都 fatfat

賓賓呢個盤讓唔讓到

同路
菲律賓廢閪

真係賭到失智，領先3球俾人追和，打多個俾人反勝，咩不幸都發生係自己身上。
唉，依加真係頭暈，平時買反勝買十場都冇一場，咩打少個會贏人冇試過，仆街真係咩都發生係對家

試過有1日買親都對家12m 買嗰隊食紅 唔順咪休息下

有無人買左33？

哇 又玩人身攻擊

cls

馬田正氣

你買咁小 非重心？

齊齊收錢

英錦標又係昆錢波
大家今晚唔好賭喇
訓番覺好架喇

尾數小注玩下 買得都有信心架啦

尾數都1350。。。

頭先你個一皮贏定輸 記得有人對賭

贏半 佢唔爭氣買對家

點解兩邊都1.88
係咪唔足水

新加坡上埸守得幾好阿定印尼癈我都唔知

想同龜頭哥同路

見咁多傻佬俾錢買料 做水魚 日日捐錢
突然有種想法 不如教班傻佬用球探 正確理智地買波

HI DODO

而且GEL得好勁

貓貓今日贏幾多

颶風隊

召喚JJ插地會員

贏左個m記加大
今晚如果小注羊少少 就又可以落馬會cash out零用錢

有無人知前日高蛇8000上60000最後點

你中幾注都只係得M記加大?

4串1讓和斷沙士菲

拍片ok?

劍橋聯

嘩屌佢。一陣菲律賓果場，兩邊都1.88
你老母狗會啲賠率真係全世界最低，閪到震

賓佬

唔足水

唔識，但新加坡更加唔識踢

買呢啲都買盤就真係幾撚大膽

我盤買$2-300 細細注長玩

狗會真係狗閪黎 長賭比佢抽多水都輸死

買讓球主客和

澳門都差唔多

呢啲西波走地玩下角咪算囉

$10新加坡+1

覺得贏唔到2球

人人都買菲菲

場波3：3

hi 櫻花bb

澳博而家玩乜野?賠率仲少過香港狗會

係...而家澳狗成日仲低水過狗會
睇返好多亞盤抽超高水,.痴撚線

新加坡

上左650000

我手足呢

Mavropanos 驗完個腦上水未？

個腦入左水

你有十秒時間
The game begins in 3...2...1...

6仔都賣料 照屌

菲律賓呢場買唔買好?東南亞波出名假，仲要菲律賓咁聚飛，又得呢場獨腳戲。真係隨時有古惑劏到大家一頸血

馬會上次特登開場印尼對新加玻
果場大家睇好印尼會羊
最後新加玻羊左
抬起左玻仔
今場竟然受讓半一
你懂的

唔知係咪呢排莊家等錢駛
啲波假到飛起

大家睇好印尼 呢個結論點得出黎

印尼賠率低d(好似係）

咁都得 咁點樣先會開大家睇好個邊

呢場玩款地角算啦

菲律賓29個球員名單 全部有菲律賓血統
但好似得3個唔係混血
超過一半係歐洲出世
龍門係英超正選

同日有另一場 印尼對東帝汶 狗會又唔開

不過卡迪夫城個正選龍都返左菲律賓幫手踢今晚
好有誠意

第一場買新加坡？

星仔主場？

星仔主辦國？

今屆冇主辦國 小組踢兩主兩客 谷入場人數
菲律賓主場

矛人？
沉啦

今晚玩下假波

補左飛

月光巴我返黎了

先買一注 同路齊叫

上次大船印印
今次大船會唔會係賓賓?

一注都2千

今晚低組別盃仔又可以瘋狂買大

買左賓賓

賓周回飛回到上天

又玩啲咁嘢

1.88買左既有運了

再加注

點解咁睇好賓賓？

最憎國際賽期 少波又西

菲律賓啲賠率走勢似十足琴日比斯特同埋山度士

1球盤同半一點同

新加坡獨木舟準備上船

Hi

狗會真係好賤格
出面半球已經足水2倍
佢就開到半一先2倍
等天收

係咪姐係睇好主勝
唔想賠全格?

宜加擺明引客啦

高登仔定律越回越愛

其實點為之引
低賠等你以爲客係熱，為之引？
定係高賠等個盤口吸引啲為之引？

又準備要屌波

啲飛好鬼，估係上盤

強！

定係開對方深盤等賭仔覺得易啲開下盤，為之引

你想我屌波定屌你

Dodo又想對賭

睇撚錯 拿瓔子來的

大蛇有水嗎？

大神買乜

我都係跟人搵食

2.06入咗賓賓

加注

sick ball

最近狗會盤路跟澳門
好撚閪

大戶

唔好咁認真啦，講真一場波90分鐘會發生咩事有邊個會估到，宜加都係足球同埋運動吸引之處，上盤未必gel 硬，下盤未必一定豬

睇唔明點解要上盤 今埸睇波算

跟

垃圾波都睇 齋賭唔睇

我又跟

啱

又引主又引客咁 賭仔真係好好想像力

玩一場，菲律賓100%

跟邊個

咁多大蛇，是但跟一個都fat fat
除左m字頭

咁你咪買返1皮客 同佢對賭囉，講咁多做乜spring

跟啲m字頭要驗腦

佢做乜了 想g

真 上次佢出屈福特
輸左又唔提

菲佬唔錯

完全封鎖晒
食唔到花生

排名咁撚後仲要客場 買客去驗下腦啦
主領先果陣佢會咁講

我劝你唔好知，驚你今晚笑到訓唔到

賓仔識撚踢波咩

買邊一邊 佢都話人on9架啦 扮晒識波咁

咪臭係，得把口，佢都多舊魚

玻仔更加唔識

賓仔咁多入籍狗，實力勁過香港，新加坡真心呢幾年廢到pk，睇好上盤。

利申唔買

咪係，莊家洗鬼引你咩

個盤路食硬，個盤路太熟，搵緊資料

莊家引你買呃你$200

星期四西班牙100%?

今日得3埸有盤買

個個都買賓仔仲得了

莊家引係引大船 連登咁多po加埋都唔夠人地一隻大船 佢地之間鬥智鬥力姐 我地都係傻仔黎架咋 識睇盤係要睇穿大佬間既對奕 好彩咪跟得中 幾可見大蛇連中到尾 真係連中到尾果d肯定有消息既
好似係

總有人輸既 放心

賓賓

靈態話我知 開波一陣就入角大

次次都係買賓，因為睇wiki真係勁
一睇live以為睇緊學界

目測9角

東亞波係咁上下

依家反而聚哂飛係賓賓

2.5s

半和

角細

岩 歡迎同我對賭

點睇 坡仔上場對印仔幾角？

9.5,2.05,1.68 偏細

菲9.5大

好有大角feel

乜盤都講撚曬啦你地

上場7

小注直屌新加坡win

咪撚玩啦，坡仔台北都win唔到

賓賓新教練

賓賓會刷角 有機會落到8.5 足水就入

真飛反星期日出街個D臭賓

半1-1

買少少賓佬先

賓

新加坡真係好撚廢

和主上

Gun

新加坡盤
進取啲買和/1:1

入8.5b

7.5先

好 開波

gchi

預料賓佬會禁住砌

屌，睇佢地踢波會訓著，傑志應該勁過哂佢地

咁踢法角細送錢

龜頭哥

上場明明踢到一pat屎

上場？友誼？

買左新加坡等收錢

賓仔禁住踢

訓係到都贏

新仔玩燒味

半和 gel!

菲律賓ng

吹停多過踢

主場先勁

踢波啲草點同草原啲草呀

就算先失波都唔緊要只係技術調整 最終新加坡一定會戰勝歸來

7.5s小注

好少見ching買細

7.5

唔要錢可以派

0射正

踢左10分鐘，場波悶撚到

半和全和

下半場NBA 好嗎？

學界水平

封左？

個埸好似咁撚細

1c?

吹下都封架啦

封啲咩 等高水入手入球大

賓仔上

都可以0射正

廢鬥廢

1.5

7.5 高水

1.75入唔入手好呢個水位 好想等高水啲

大把機會買

Link

賓賓掉界外球又掉出界..... 長傳又傳出界.....

9.5
7.5

半和下盤穩了

又封

收到 買小小細角先

1:0

界外球邊線傳邊 點玩阿

完全封鎖

博賓仔半大係咪無腦

和硬 硬過地核

盤手都未必睇過真正實力，睇wiki就開個上盤比賓賓

最多1粒 1角

0:1

半和頂緊

0:1 客Goallll 金奈城

？

喊出黎買左賓賓 廢到

有得買界外球多多都買

再見

角又識迫刷

賓真心廢

唔識刷

咁快6.5

6.5 快升水

穩到

會唔會半場4.5

界外球膽50個

2角

支持新加坡first goal

點止呀 1分鐘2,3個界外球

6.5b大棍

屌你老母死賓佬
入波

射正未

等到好撚眼訓

9.5s準備gel

睇左3分鐘,20個界外球都黎緊

爆補飛 100個

半和 全細

如果開10 00 01派下手足

im

屌唔撚睇啦 賭錢落海 賓賓+角大 上樓準備針算

me

0入球0角球 乜撚野波來

乜
亞拹d香港球隊賽事，港超經常鳩開架啦

仲熱緊身

小朋友玩泥沙

賓仔barcode唔入

5.5

對家入 定律

6.5 角大高水

玩開手球 所以係咁界外球

夠膽開場0入球0角球

all in 5.5b

乜都細

角球3.5準備all in

等4.5b

半場狗會開4.5 , 睇你地敢唔敢黎料

角大升水升得好快

點大呀

大不了輸 Allin4.5

唔撚敢入5.5S

實會爆角

狗會引你地入埋5.5 卡殺晒你地

1都未有

半埸一粒先啦賓周仔

無機會睇集體爆角了

10c完OK?

有角先定有入球先

其實點都係玻仔踢得好少少

00 0c ft

世紀難題

睇真喲 無角球旗既

睇黎要出戰神卡先得

菲律賓半場1:0 星期日去同菲律賓人跳舞

大家睇下賓仔邊個主帥先啦
一見到佢 果斷買對家

馬會 : 今次仆街，一隻角都冇

即場平半

影相ok？

0c0goal垃圾波

紅鳩玻佬啦

催眠波

你不如聽日先講？ on9

原來首發係黃牌

9. 5大係咪可以等死

有即場望都唔望下先就買角大

比半場時間你去拜下神

狗會: 賽會可唔可以俾signal球員整角,.我就黎開唔到盤喇

搣飛啦

仲要係垃圾波

撕定飛

買細啦 最多1角

有冇人睇緊場波，踢緊乜撚

法國對丹麥

點會 上個禮拜有場意甲好似7x分鐘先1c

咁快換人

另外一場6角
點夠你玩呀屌

準備4.5

賓周佬12m 未

不過通常上半唔知踢乜尻 下半場就會爆角爆入球

有無人掃晒全部高水S

成班Asian撚識踢波咩
半場0c0goal 全場=?

2倍半和

走地平半高水 要了

5.5 入注大先

4.5

我就唔信一球都無 下半入手球大

4.5b

狗會4.5 角大 高水, 撚鳩下你地

係 尤其d on9東亞波 根本就無得估 佢鐘意既 無啦啦剷尻你送全餐都無問題

好快發覺有3.5

Ching 買左好多主？

真 尋日馬拉都係 完場前幾分鐘連入

反手到

高水4.5就唔等了

入注高水4.5b不敗了

場波係咪太悶腰斬左？

入多注

90min 0c都有機會

收嗲啦 屌你老母

4.5應該係盡 馬會通常開大5個

有無人入菲仔ng

屌你老味，上盤加角大，豬左我5舊水

講真 身為香港人 點會要賓賓

2倍入500

0角完場死幾多人

玻妹呢

馬尼拉人質事件

要屌

半和 中

但仔黎。。

唔好懶醒啦 冇買到上盤唔屌得你？
你架紙紮benz呢 傻鳩

照屌

玻仔遲早拎紅

Respect

邊撚個柒d呀 紙紮佬

玻仔開紅牌大末

半場應有1c

想知only哥架ben跑咩model

兩隊做緊咩 咩都冇

4.5 5.5

係中場打緊邊爐

連10 10分鐘開到

無goal無c 腰斬算啦

Goal1:0

賓賓喺度刷控球率？

場波幾時開始？

睇黎4.5 角都想殺....隨時2 2 角

半主準備

龍門去左煲煙

仲閪撚過印尼果場

主贏一球完場

22角

有3.5c買未

角大落飛

球探壞左0goal0c 有無其他好app介紹

跌落3.5都係低水

嘩 真係唔想再比錢入去呢場波度

延遲 未開波

一野隊返落2倍以下

有必贏幾 幾水都好

Lihkg

好西

s咪高水囉

上場印尼又唔撚刷 on99

9.5 追到6.5 角細就停手了
再落去唔抵買

中伏bomb
0比0
角球都係0比0

半0可以去到幾遠？

唔扮落飛點哄班傻仔買同埋點捱個盤

半場0c

印尼果場8角
馬會兩場簡一場開真係一定開中閪波果場

半和done
上盤

半和 gel

上場印尼都唔撚刷啦

屌呢場咩波黎

馬會又撚賭仔 即場主勝撚尻半一上盤

3角

你煩夠未。。

賓賓入粒黎睇下先

乜撚都0
賭乜撚野

加注主勝

仲健在

馬會唔開魚腩國家既波，好撚狗
好似歐國聯唔開D組堆魚腩國

我一早block , 唔使理啲社會垃圾

仆街狗會
印尼個場就無得買
整場最撚閪既俾你買

入左注主勝

兩隊真係 我都唔知好嬲定好笑 廢到 唔知佢地D球迷點諗
我買左上盤同9.5B 6.5B 已經唔識嬲 係度笑緊 我自己真係ON撚柒鳩鳩先會買

為你地好 一面倒既比賽邊好玩

45 分鐘做過咩㴝

反正錢都係今朝執返黎 繼續買晒落即場度先

365 印尼0-0半和個主勝都仲係1.14

其實開依場咪又係魚腩國家

半場0c 9.5,2.05,1.68 偏細

散步

馬會救賭仔就真 印尼讓三球 半場一粒都冇

東南亞波廢到仆街

Ching 9.5 b 都買

我賭錢架渣喎，如果真係一面倒一面贏硬咪好買

買左0:2，1:2 又送錢比馬會

痴撚線,都唔知乜撚野波黎
咁既閪波學人讓半一,完全無組織力,不停後場猜,長傳,界外球
屌你真係狗會撚鳩D賭仔好透

泰國？

泰仔好似真係最勁了

半0全9

依隊係東南亞入面實力比較勁

下半埸賓佬要變身了

好心廿鳩幾歲人唔好咁多幻想

圍爐又半場

印尼0:0東帝汶

有開呢場肯定死得仲慘

睇到佢地咁廢真係想笑 廢撚到無人有

香港咪又係咁
岩岩對北泡都係廢到尷尬

個半和就肥了

星期六有泰國對印尼買

依場半場9角，各位9.5b唔好放棄

印尼整撈麵就叻

下半場先黎了

得秦國同月南有心搞波

咁睇得起港隊

印尼狗真係抵一世做狗, 兩場都玩野